一日不齊心，一日都唔會有End Game 的惟一可能。

到底點先可以令香港人全民武裝，全民齊心？

係咪真係要緊急法出左網絡限制先有可能